有冇人土長土生 但身份認同上唔係香港人

愛香港文化 熟悉香港
但冇同哩片土地有從屬嘅感覺
感覺好似係住咗幾十年嘅異鄉人
但事實上土生土長

各五毛表示同意

五毛對錢有歸屬性
中共膠對中共有歸屬性
唔係異鄉人

大把啦
南亞boy，巴基巴勒中東男，泰越印菲女
唔少都係土生土長讀香港小學中學大學

幾年前工作上曾經認識一個做跟車嘅巴基斯坦仔，廿幾歲大學生，讀n展，為搵食離鄉別井黎香港做跟車搬運
又過幾年，已經有好多自己揸車，自己搞生意

其實香港，華人社會嘅種族歧視仲嚴重過美國
而美國黑人嘅地位越黎越高嘅原因，因為佢地好團結，一直都力爭上游
甚至係Gambino嘅this is American 嘅mv睇得到
黑人到今日都仍然抱住白人own黑人嘅態度

而香港嘅少數族裔同中東，南亞，其他東南亞種族嘅人口嘅地位仍然好低
因為香港少人sue人歧視，都屈唔到好多錢
都冇律師做佢地生意，而佢地都唔熟香港法律
但過多幾年又會唔同，so far而家已經有印度藉醫生，印度藉督察

btw, 有唔少印度/馬來西亞人/日韓人其實住緊私樓好有米

我

圍村人
唔係移民就係奶共

Ust 南亞狗

大陸人，同一族群，唔同文化和制度，都被歧視透了。
更何況係來自更落後國家的南亞人，非洲人。